聽講divinity original sin 2係神作?

近排見steam減價 評論都唔錯 有d想買
我見佢有多人連線 但係我應該就搵唔到fd玩

我想問下唔玩連線會唔會差好遠
同埋隻game好玩在係邊 ?
因為我好少玩依種rpg

單機向多 建議都係玩番D自己鍾意玩既
神作唔一定岩自己玩

單機都啱我 rpg我有玩過巫師 代入感好撚正 唔知依隻俾唔俾到我

鍾意bg2,永恆之柱果類hardcore美式rpg既可以考慮買

我唯一驚唔慣係個戰鬥系統 聽講係回合制
慢慢explore聽下故仔都幾啱我

算係一流嘅回合制rpg

係有d難玩
有好多對話選項
例如有d npc 可以簡殺唔殺
令到個故事好多變化& 唔同結局

200幾蚊 係好值得買

佢多人連機我未試過 我淨係試過單機同屏雙打

利申 未爆機

連回合制都俾人捧上天 真係令我好好奇想試下
二百蚊又真係唔貴既

異域鎮魂曲，唔戒意畫面差d可以試下

神作中既神作，係故事黎講

大陸人 不過講得幾好

玩到就爆機但無動力玩落去，技能平衡差，去到後期可以學勁多技，變相唔學就洩底，召喚系由前期屈到後期而且可以出全坦裝唔影響輸出，勁多bug，因為隻game有得用傳送，可以傳送自己人/敵人/NPC，變相可以玩勁多bug技，有d任務要救NPC，唔用呢d BUG技好難救 用左又變到超易，玩落就知無想像中咁神

我玩緊第3個run都仲發現到有趣又有用打法，救NPC都有幾種方法救，除左teleport 走佢仲可以用死靈技幫佢保不死又可以用大量回血技幫佢
最少我玩tactician mode 同honer mode都唔一定要用召喚過

D世界觀就唔多明
但玩法好玩到暈
任務有驚喜
畫面係同類黎講最靚

一開波唔識比電腦屈機好正常
但佢有成百幾招技又唔限mp
有超多種方法屈番電腦

個戰鬥系統真係回合制之中最deep
我敢講冇一個玩家嘅配技係一樣
回合制就係比時間你諗新組合去夾

異域啲npc好撚多嘢講
故事同遊戲性平衡嘅話博德之門1、2好啲

好後悔冇用死靈
d召喚物最好用
乜都假只要疊馬就羸

我有個run玩lonewolf 玩polymorph配warfare我覺得勁到癲，觸手3turn cd又痛又有翼飛黎飛去，控場又有美杜沙

觸手直程係全game最痛
變雞又係最強控場
蛛網仲痴線無視裝甲

Polymorph真係最屈技能
我本身warfare+necromancer後期都轉左polymorph

我覺同召喚一樣係簡單直接，唔駛用腦玩既新手保險線

異域8,9成時間係睇故

我sin 1都未玩完
等多一兩年減到$100樓下我先入手

故事玩法幾好
但回合戰棋制好煩

忍多排先
-20%好似唔夠抵

Definitive edition會改返好the beast個故事。同埋act III可以殺咗隻Kraken。